朋友個老婆撐警，攪到要離婚（求安慰）

稍為有良知既人都唔會同撐警既人一齊

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

唉我條女都係藍 近排都政見不合

飛啦 到今日仲撐警嘅 除咗冇腦 都唔知係咩

若果老豆老母弟婦都係藍呢？

但可幸表哥舅父都係黃，不過佢地係加拿大。
原來耳濡目染，民主價值觀真係唔同

佢仔都生埋

我屋企人係淺藍，親戚就絕大部分係沉默大多數，公司所有人係狂藍

應該係 成日同我講番CCTVB d野 ，我已經唔熄再同佢討論。
至於呢排我投身左發夢之後，我愈黎愈覺得大家好似起兩個時空，佢繼續佢既天真爛漫派膠，我繼續我既默默抗爭

認同

真係點諗都唔明點解會有人係藍
中立都算啦 價值觀幾扭曲先會係撐警

應該都係為左錢同安全感

認真，中出即飛

錢呢你話你揸住好多層樓又或者商家佬果d我都明
但有好多係低下階層揾萬幾蚊
你瀨晒共產黨鞋底都冇得分架喎
成世一樣低賤冇得上位架 醒下啦

萬幾蚊my girl friend is

認同 今時今日仲會撐警撐政府既都唔會當佢係人 完全係冇良知

佢地覺得衣附權力會有著數

你估個個都係你咩

辛苦晒

應該要離啦

分得啦，無腦都要有良知下話？

女可以搵過第二個
之後重要對成世
價值觀唔同好難繼續行

加油

不能同意更多

有個朋友自稱黃啦，唔知係咪見人講人話
佢幾個朋友都藍，會屌示威者
但佢都會繼續同呢班人成日去玩
我都睇唔透，好反感
但佢本身又似黃，都唔知應唔應該繼續同佢做fd

意見不合冇長久, 飛得

無謂嘥時間

撐警更加要晚晚屌

好唔明白後生遙遙接受正常教育會覺得警畜無錯

我已經同撐警嘅絕哂交
老豆藍嘅
最近愈黎愈無計傾

唔使玩咁大下化

屋企人就唔好搞到咁僵

無
人性同良知問題
我老豆教我做人做咩都好
最緊要對得個自己同良知
但價值觀差太退
嘈幾獲都無用 咁索性唔溝通

實俾警犬綠，中出即飛

盡量唔好講政治囉，加油啊巴打

做人可以窮
但唔可以無良知

我家族警察世家
我果輩得兩個黃
雨革果陣已經比佢地係咁屌
又禁足又盛
又要跪祖先

要跪咁慘

政治源於個人價值觀，可見兩人本身價值觀有大分歧

救護員馬菲 無人識
同埋邊度話佢老婆撐警 標題做乜作故仔？

加油，前線有好多勇武派港女
又索又靚，
最重要係仲有良知

佢老婆係黑社會？

多謝各位巴打比既意見
但大大話話拍左兩年幾有D唔捨得

無論巴打最後點決定都支持
不過提提d個人資料要小心保管，去向都要小心唔好張揚
唔好留到線索俾對家發現/起底

中出即飛

你哋誤會晒啦，佢係我朋友，一個前救護員，而家係一位作家，佢兩公婆都一樣係反送中㗎。

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

止蝕

先搵下咩原因會係藍

【支持香港警察！！！】

多謝你

建議大家唔好只睇熱門

你仲用呢個咁中性既term形容佢？
天真爛漫 X
無良知，針唔拮到肉 O

幾唔捨得都要飛
2年 vs 50年以上

當吊完搵過第二個算啦

我話條女一d都唔天真
佢係無撚晒良知呀

黑警死全家

馬菲

撐警既人明顯智力有問題
從優生學角度唔適宜繁衍後代

佢整係去過200萬個次，果次去完我問佢覺得點
佢答我：係幾多人既
之後連場發夢我都話去，佢叫我唔好去跟住又講番CCTVBB d野比我聽。
我無理佢我照去，佢又發爛渣

師兄

我曾經諗住改變到佢，但依家我..無野講

應該未至於掛，佢平時除左膠D 佢對D貓貓狗狗小朋友好有愛心架

價值觀唔同真係唔ok